2017日本working holiday 第二期討論區

岩岩公佈左結果，小弟有幸去到（其實9寫申請書 ）有沒巴絲黎緊會去？想開個tg group一齊討論下

會留學，巴打日文ok?

我今次申請都批刻左(早幾年未增加配額時, 曾申請過沒有批)
依家仲返緊工, 因為自己日文唔得掂, 亦冇考過日語試,
計劃係出年去讀日文, 揾到工都係次要..

如果有Line Group或TG Group可否加我, 私下聯絡都可以
Arigatou

line id: ekin321
telegram id: ekin321
Thanks

前幾日日本working holiday 返黎

有咩問題。我知道嘅都可以話比你聽